# Configuration de lancement #

[//]: # (TODO Expliquer chaque options ; Faut-il vraiment détaillé le classpath qui reprend ce qui se trouve dans le pom ?)

```
java
    -Xms1g
    -Xmn256m
    -Dspring.profiles.active=base,dev
    -XX:TieredStopAtLevel=1
    -noverify
    -Dspring.output.ansi.enabled=always
    -Dcom.sun.management.jmxremote
    -Dspring.jmx.enabled=true
    -Dspring.liveBeansView.mbeanDomain
    -Dspring.application.admin.enabled=true
    "-Dmanagement.endpoints.jmx.exposure.include=*"
    "-javaagent:C:\Developpement\Logiciels\JetBrains\IntelliJ IDEA 2020.3.2\lib\idea_rt.jar=50738:C:\Developpement\Logiciels\JetBrains\IntelliJ IDEA 2020.3.2\bin"
    -Dfile.encoding=UTF-8
    -classpath
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\charsets.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\deploy.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\ext\access-bridge-64.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\ext\cldrdata.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\ext\dnsns.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\ext\jaccess.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\ext\jfxrt.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\ext\localedata.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\ext\nashorn.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\ext\sunec.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\ext\sunjce_provider.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\ext\sunmscapi.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\ext\sunpkcs11.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\ext\zipfs.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\javaws.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\jce.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\jfr.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\jfxswt.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\jsse.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\management-agent.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\plugin.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\resources.jar;
        C:\Developpement\Logiciels\Java\jdk1.8.0_341\jre\lib\rt.jar;
        C:\Developpement\Projets\PSM\psm-core\target\classes;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\springframework\boot\spring-boot-starter\2.7.0\spring-boot-starter-2.7.0.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\springframework\boot\spring-boot\2.7.0\spring-boot-2.7.0.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\springframework\spring-context\5.3.20\spring-context-5.3.20.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\springframework\spring-aop\5.3.20\spring-aop-5.3.20.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\springframework\spring-beans\5.3.20\spring-beans-5.3.20.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\springframework\spring-expression\5.3.20\spring-expression-5.3.20.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\springframework\boot\spring-boot-autoconfigure\2.7.0\spring-boot-autoconfigure-2.7.0.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\springframework\boot\spring-boot-starter-logging\2.7.0\spring-boot-starter-logging-2.7.0.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\apache\logging\log4j\log4j-to-slf4j\2.17.2\log4j-to-slf4j-2.17.2.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\apache\logging\log4j\log4j-api\2.17.2\log4j-api-2.17.2.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\slf4j\jul-to-slf4j\1.7.36\jul-to-slf4j-1.7.36.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\jakarta\annotation\jakarta.annotation-api\1.3.5\jakarta.annotation-api-1.3.5.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\springframework\spring-core\5.3.20\spring-core-5.3.20.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\springframework\spring-jcl\5.3.20\spring-jcl-5.3.20.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\yaml\snakeyaml\1.30\snakeyaml-1.30.jar;
        C:\Developpement\Projets\mova-engine\target\classes;
        C:\Developpement\Projets\GEDII\spring-util\target\classes;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\springframework\data\spring-data-jpa\2.7.0\spring-data-jpa-2.7.0.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\springframework\data\spring-data-commons\2.7.0\spring-data-commons-2.7.0.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\springframework\spring-orm\5.3.20\spring-orm-5.3.20.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\springframework\spring-jdbc\5.3.20\spring-jdbc-5.3.20.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\springframework\spring-tx\5.3.20\spring-tx-5.3.20.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\hibernate\hibernate-core\5.6.9.Final\hibernate-core-5.6.9.Final.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\jboss\logging\jboss-logging\3.4.3.Final\jboss-logging-3.4.3.Final.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\javax\persistence\javax.persistence-api\2.2\javax.persistence-api-2.2.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\antlr\antlr\2.7.7\antlr-2.7.7.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\jboss\spec\javax\transaction\jboss-transaction-api_1.2_spec\1.1.1.Final\jboss-transaction-api_1.2_spec-1.1.1.Final.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\jboss\jandex\2.4.2.Final\jandex-2.4.2.Final.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\com\fasterxml\classmate\1.5.1\classmate-1.5.1.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\javax\activation\javax.activation-api\1.2.0\javax.activation-api-1.2.0.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\hibernate\common\hibernate-commons-annotations\5.1.2.Final\hibernate-commons-annotations-5.1.2.Final.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\javax\xml\bind\jaxb-api\2.3.1\jaxb-api-2.3.1.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\glassfish\jaxb\jaxb-runtime\2.3.6\jaxb-runtime-2.3.6.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\glassfish\jaxb\txw2\2.3.6\txw2-2.3.6.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\com\sun\istack\istack-commons-runtime\3.0.12\istack-commons-runtime-3.0.12.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\com\sun\activation\jakarta.activation\1.2.2\jakarta.activation-1.2.2.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\com\fasterxml\jackson\core\jackson-core\2.13.3\jackson-core-2.13.3.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\com\fasterxml\jackson\core\jackson-databind\2.13.3\jackson-databind-2.13.3.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\com\fasterxml\jackson\core\jackson-annotations\2.13.3\jackson-annotations-2.13.3.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\codehaus\groovy\groovy\3.0.10\groovy-3.0.10.jar;
        C:\Developpement\Projets\PSM\psm-graphics\target\classes;
        C:\Developpement\Projets\PSM\psm-model\target\classes;
        C:\Developpement\Projets\GEDII\util\target\classes;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\apache\commons\commons-lang3\3.12.0\commons-lang3-3.12.0.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\apache\commons\commons-text\1.10.0\commons-text-1.10.0.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\commons-io\commons-io\2.11.0\commons-io-2.11.0.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\apache\commons\commons-collections4\4.4\commons-collections4-4.4.jar;
        C:\Developpement\Projets\PSM\game-util\target\classes;
        C:\Developpement\Projets\PSM\psm-json-data\target\classes;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\ch\qos\logback\logback-classic\1.2.11\logback-classic-1.2.11.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\ch\qos\logback\logback-core\1.2.11\logback-core-1.2.11.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\slf4j\slf4j-api\1.7.36\slf4j-api-1.7.36.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\org\springframework\boot\spring-boot-configuration-processor\2.7.0\spring-boot-configuration-processor-2.7.0.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\jakarta\xml\bind\jakarta.xml.bind-api\2.3.3\jakarta.xml.bind-api-2.3.3.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\jakarta\activation\jakarta.activation-api\1.2.2\jakarta.activation-api-1.2.2.jar;
        C:\Users\gmacerot\.m2\repository\net\bytebuddy\byte-buddy\1.12.10\byte-buddy-1.12.10.jar
    mova.psm.PSMConfig
```